中意人中意到好攰

咁上心托撚咩

無鍾意嘅人更加攰 信我

岩 知道根本無可能溝到佢 自己係到ff 真係諗起都想咸

你啱啊我要一巴車撚醒自己

對方忽冷忽熱 都唔知點解自己仲咁中意

就係佢忽冷忽熱
嗰一種距離感先吸引
我好明白
因為佢都係咁

可唔可以分享下點解會吸引

今日之後就放棄！

中你老母

中你老母咩中中中

係你自己on9姐傻西瓜

咁如果佢日日主動揾你撩你
你就會習慣左佢
唔覺得特別啦！

如果佢耐唔耐搞下你撩下你
有時又潛水
你咪會好好奇佢做乜

好耐之前已經放棄佢
無可奈何有時腦海中會浮現關於佢嘅回憶

講到忽冷忽熱好似好好咁

係解釋點解吸引姐
被人忽冷忽熱會好辛苦

一啲都唔吸引啊

唔吸引你就唔會咁嘅樣啦

唔吸引即係你犯賤

比人忽冷忽熱緊